<爭分奪秒，集中討論>點分人定狗

E家係爭分奪秒既時間，越早搵到狗既特徵，就可以係黎緊行動保護義士，有鑑於會有分化狗9up，請大家盡量講翻個sourse邊度黎

我先
尋日我做冷氣軍師
係電視留意到兩樣野，扮人既狗係有耳筒既，應該係收order，而係訪問入面，有市民講狗會攞螢光棒做記認。

Source - RTHK

推呀

前線有冇留意到d乜？

721

螢光棒好似係防暴狗到場後 扮人嘅狗喺褲袋抽出嚟

所以佢地褲有野發光應該係有古怪

今次可能係呢樣記認
下次又唔同...

推

有d係一定有，例如耳筒

811 721

下次唔會再用啦